{
  "Details": "详情",
  "Resources": "资源",
  "Topology": "拓扑",
  "If a topology view is not selected, the console defaults to the last viewed.": "如果没有选择拓扑视图，控制台默认为最后一次查看。",
  "Last viewed": "最后查看",
  "Graph": "图形",
  "List": "列表",
  "Move connector": "移动连接器",
  "Delete connector": "删除连接器",
  "Delete Application": "删除应用程序",
  "Edit Application grouping": "编辑应用程序组",
  "Edit {{applicationName}}": "编辑 {{applicationName}}",
  "View all {{size}}": "查看所有 {{size}}",
  "Select an Application": "选择一个应用程序",
  "Create Application": "CREATE 应用程序",
  "No Application group": "无应用程序组",
  "Application": "应用程序",
  "Warning: the Application grouping already exists.": "警告：应用程序组已存在。",
  "A unique name given to the Application grouping to label your resources.": "为应用程序组指定一个唯一名称以标记您的资源。",
  "Select an Application for your grouping or no Application group to not use an Application grouping.": "为您的组选择一个应用程序，或选择没有应用程序组以不使用应用程序分组。",
  "Application name": "应用程序名称",
  "all applications": "所有应用程序",
  "no application group": "无应用程序组",
  "Export Application": "导出应用程序",
  "All the resources are exported successfully from {{namespace}}. Click below to download it.": "所有资源都从 {{namespace}} 导出成功。点击下面来下载它。",
  "Download": "下载",
  "Export of resources in <1>{{namespace}}</1> has started.": "<1>{{namespace}}</1> 中资源的导出已开始。",
  "Export of resources in <1>{{namespace}}</1> has failed with error: {error.message}": "<1>{{namespace}}</1> 中导出资源失败并带有错误：{error.message}",
  "Application export in <1>{{namespace}}</1> is in progress. Started at {{startTime}}.": "<1>{{namespace}}</1> 中的应用导出正在进行中。从 {{startTime}} 开始。",
  "Application export in <1>{{namespace}}</1> is in progress.": "<1>{{namespace}}</1> 中的应用导出正在进行中。",
  "Cancel Export": "取消导出",
  "Restart Export": "重启导出",
  "OK": "OK",
  "Error moving connection": "移动连接出错",
  "Error creating connection": "创建连接出错",
  "Add resources": "添加资源",
  "Build {{status}}": "构建 {{status}}",
  "Edit source code": "编辑源代码",
  "Monitoring alert": "监控警报",
  "Open URL": "打开 URI",
  "Create a visual connector": "创建可视连接器",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "缩小",
  "Fit to screen": "适合于屏幕",
  "Reset view": "重置视图",
  "Layout 1": "布局 1",
  "Layout": "布局",
  "Layout 2": "布局 2",
  "Move": "移动",
  "Access context menu": "访问上下文菜单",
  "Access create connector handle": "访问创建连接器句柄",
  "View details in side panel": "在侧面面板中查看详情",
  "Open quick search modal": "打开快速搜索模式",
  "Upload file ({{fileTypes}}) to project": "将文件（{{fileTypes}}）上传到项目",
  "Alerts:": "警报：",
  "Builds:": "构建：",
  "CPU": "CPU",
  "No {{metricLabel}} metrics available.": "没有 {{metricLabel}} 指标可用。",
  "{{metricLabel}} usage by Pod": "Pod 的{{metricLabel}}使用量",
  "{{ready, number}} of {{count, number}} Pod_0": "{{ready, number}}（共 {{count, number}}） 个 pod",
  "{{length}} Pods": "{{length}} Pod",
  "Rollout in progress...": "正在推出......",
  "{{resourceLabel}} sub-resources": "{{resourceLabel}} 子资源",
  "Select an Application group to add the component <2>{resource.metadata.name}</2> to": "选择一个应用程序组将组件 <2>{resource.metadata.name}</2> 添加到",
  "Save": "保存",
  "Connect <1>{{sourceLabel}}</1> to": "连接 <1>{{sourceLabel}}</1> 到",
  "Unable to move connector of type {{type}}.": "无法移动类型 {{type}} 的连接器。",
  "No resources found": "没有找到资源",
  "<0>Start building your application</0> or visit the <2>Add page</2> for more details.": "<0>开始构建应用程序</0>或访问<2>添加页面</2>以了解更多详细信息。",
  "Select a Project to view the topology or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目查看拓扑或<2>创建一个项目</2>",
  "List view": "列表视图",
  "Graph view": "图形视图",
  "Shortcuts": "捷径",
  "View shortcuts": "查看捷径",
  "Drop file ({{fileTypes}}) here": "将文件（{{fileTypes}}）放在这里",
  "Prerequisites": "先决条件",
  "Quick Starts": "快速开始",
  "Start": "开始",
  "View all developer catalog items ({{itemCount, number}})": "查看所有开发者目录项（{{itemCount, number}}）",
  "View all quick starts ({{itemCount, number}})": "查看所有快速开始（{{itemCount, number}}）",
  "View all samples ({{itemCount, number}})": "查看所有示例（{{itemCount, number}}）",
  "Add to Project": "添加至项目",
  "Quick search button": "快速搜索按钮",
  "Traffic connector": "流量连接器",
  "Connections": "连接",
  "Kiali link": "Kiali 链接",
  "Kiali Graph view": "Kiali Graph 视图",
  "Build <1></1> was cancelled": "构建 <1></1> 已取消",
  "Build <1></1> was complete": "构建 <1></1> 已完成",
  "Build <1></1> encountered an error": "构建 <1></1> 遇到错误",
  "Build <1></1> failed": "构建 <1></1> 失败",
  "Build <1></1> is new": "构建 <1></1> 是新的",
  "Build <1></1> is pending": "构建 <1></1> 待处理",
  "Build <1></1> is running": "构建 <1></1> 正在运行",
  "Build <1></1> is {build.status?.phase?.toLowerCase()}": "构建 <1></1> 是 {build.status?.phase?.toLowerCase()}",
  "Start Build": "开始构建",
  "No Builds found for this Build Config.": "没有为此构建配置找到构建。",
  "Builds": "构建",
  "Schedule": "调度",
  "Concurrency policy": "并发策略",
  "Starting deadline seconds": "起始期限的秒数",
  "second_0": "秒",
  "Not configured": "未配置",
  "Last schedule time": "上一次调度时间",
  "Status": "状态",
  "Active": "活跃",
  "Updating": "更新中",
  "Desired completions": "所需完成",
  "Parallelism": "并行机制",
  "Active deadline seconds": "活跃期限的秒数",
  "No Jobs found for this resource.": "没有找到此资源的作业。",
  "View all ({{jobCount}})": "查看所有（{{jobCount}}）",
  "Service port:": "服务端口：",
  "Pod port:": "Pod 端口：",
  "Location:": "位置：",
  "Services": "服务",
  "No Services found for this resource.": "没有找到此资源的服务。",
  "Routes": "路由",
  "No Routes found for this resource.": "没有找到此资源的路由。",
  "Not all Containers have health checks to ensure your Application is running correctly.": "并非所有容器都具有健康状况检查来确保您的应用程序在正常运行。",
  "Container {{containersName}} does not have health checks to ensure your Application is running correctly.": "容器{{containersName}}没有健康状况检查来以确保您的应用程序在正常运行。",
  "Health checks": "健康检查",
  "Add health checks": "添加健康检查",
  "Visual connector": "视觉化连接器",
  "Show groups": "显示组",
  "Expand groups": "扩展组",
  "Pod count": "Pod 数量",
  "Labels": "标签",
  "Application groupings": "应用程序组",
  "Mode": "模式",
  "Connectivity": "连接性",
  "Consumption": "消耗",
  "Expand": "扩展",
  "Collapse groups": "折叠组",
  "Show": "显示",
  "Display options": "显示选项",
  "Clear all filters": "清除所有过滤器",
  "Filter by resource": "按资源过滤",
  "Find by name...": "按名称查找......",
  "Find by name": "按名称查找",
  "Search results may appear outside of the visible area. <2>Click here</2> to fit to the screen.": "搜索结果可能会出现在可见区域之外，</2>点这里 <2>来匹配屏幕。",
  "Kiali": "Kiali",
  "Create a binding connector": "创建一个绑定连接器",
  "Operator groupings": "Operator 组",
  "Error: no resource provided to update Application for.": "错误：未提供用于更新应用程序的资源。",
  "Error: invalid resource kind provided for updating Application.": "错误：为更新应用程序提供无效的资源类型。",
  "Unable to retrieve model for: {{kind}}": "无法为 {{kind}} 获取模型",
  "Cannot do a contextual binding without a source": "无法在没有源的情况下执行上下文绑定",
  "Cannot find resource ({{contextualSource}}) to do a contextual binding to": "无法找到资源({{contextualSource}})将上下文绑定到",
  "Move component node": "移动组件节点",
  "Remove component node from Application": "从应用程序中删除组件节点",
  "Are you sure you want to move <1>{{nodeLabel}}</1> from {{sourceLabel}} to {{targetLabel}}?": "您确定要将 <1>{{nodeLabel}}</1> 从 {{sourceLabel}} 移到 {{targetLabel}} ?",
  "Are you sure you want to remove <1>{{nodeLabel}}</1> from {{sourceLabel}}?": "您确定要从 {{sourceLabel}} 删除 <1>{{nodeLabel}}</1>？",
  "Remove": "删除",
  "Deleting the visual connector removes the `connects-to` annotation from the resources. Are you sure you want to delete the visual connector?": "删除可视连接器会删除资源中的 'connects-to' 注解。确定要删除可视连接器吗？",
  "Delete Connector?": "删除连接器？",
  "Delete": "删除",
  "Unable to update Application, invalid resource type: {{kind}}": "无法更新应用程序，无效资源类型： {{kind}}",
  "Can not create a connection from a node to itself.": "无法从节点到其自身创建连接。"
}